# Программа для касс самообслуживания. #
## Функции: ##
1. Отображает списки товаров с картинками, стоимостью и количеством из выбранной категории.
*списки товаров загружаются из локальной базы SQLite.
2. Позволяет добавлять товары в корзину, рассчитывая суммарную стоимость каждого товара и итоговую стоимость всех товаров добавленных в корзину.
3. Позволяет оплачивать добавленные в корзину товары, после успешной оплаты выводит информацию о сдаче.
4. Формирует чек покупки товаров и сохраняет его в txt файл.